JW868車牌係全灣攪事

死鄉下老欺負小朋友，仲聲大夾惡話:“認住我”

幫手起拒底

Push

冇理由就咁俾佢走掛

架車顔色唔掂 揾日做義工幫佢搞搞

又多舊鐵

打完風路面多咗咁多石仔同釘
要小心d行ar

大頭？